係銀行 定證卷行買股票好？

第一次買 本金得萬leng

證券行

whyy？

因為你得萬零蚊...

銀行同證券行畀到你既野一模一樣。

證券行平一大截。

唔好有第一次 呢D嘢返唔到轉頭

萬幾玩動物好快冇

少錢證券行。多錢先搬去銀行

銀行邊間好

銀行唔會用

幾多你先算多？

我都係萬零蚊買，用牛牛